幾歲開始會定期做身體檢查

唔係話好大年紀
但最近一年好易就有好多小病痛
好似keep住做下Body check會安心啲
唔知大家幾時開始會有意識咁做呢

買左保險先
隔一年先再做body check

認真講，買左保險先，最好出黎做野就開始定期Check
如果無係會好似我咁，Check Up 發覺自己有病患，而家想買都無得買